呆坐半晚，咖啡早滲著冰冷

是否心已淡是掛念你的冷淡

長夜冷冷

難合上眼 枕邊早墊著冰冷
夜深不覺冷但似躺在泥灘

晚風想冷漠驅散
但千種慨歎在腦內快速氾濫

無助無望無奈曾立心想放棄
自製自我在每日怨天怨地

想你但怨你 暗街燈也在等你